發覺有資產既人身家不斷上升 而冇資產既就永遠追唔到

資產可以增值 但0資產既人就0增值 佢地想買資產就變得愈來愈難

有時間我都返工 人地有錢唔洗返 睇下書讀下書✌️

？

錢揾錢 bitcon 樓

冇資產就永遠追唔到